{
  "carried_out_by": [
    {
      "_label": "MoMA PS1",
      "id": "https://linkedart.example.com/group/id/1",
      "type": "Group"
    }
  ],
  "classified_as_type": [
    {
      "_label": "Exhibiting",
      "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300054766"
    }
  ],
  "id": "https://linkedart.example.com/exhibition/3575",
  "identified_by": {
    "primary_name": {
      "_label": "Tom\u00e1\u0161 Rafa: New Nationalisms",
      "type_id": 300404670
    }
  },
  "label": "Tom\u00e1\u0161 Rafa: New Nationalisms",
  "location": [
    {
      "_label": "MoMAPS1",
      "id": "https://linkedart.example.com/place/",
      "type": "Place"
    }
  ],
  "persons": [
    {
      "person": {
        "identified_by": {
          "ulan": "",
          "viaf": "",
          "wikidata": ""
        },
        "name": {
          "display_name": "Tom\u00e1\u0161 Rafa"
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "timespan": {
    "begin_of_begin": "2017-9-4",
    "end_of_end": "2017-10-9"
  },
  "type": "Activity"
}