{
  "birth_date": "1945",
  "death_date": "",
  "description": "Colombian, born 1945",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2007-21-11",
          "end": "2008-28-2",
          "label": "2007-21-11 - 2008-28-2"
        },
        "id": "http://localhost:3010/api/exhibition/2371",
        "label": "New Perspectives in Latin American Art, 1930\u20132006: Selections from a Decade of Acquisitions",
        "org": {
          "id": "http://localhost:3010/api/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://localhost:3010/api/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://localhost:3010/api/person/16687",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Barrios \u00c1lvaro",
    "display_name": "\u00c1lvaro Barrios",
    "ulan": "",
    "viaf": "Q20828247",
    "wikidata": "Q20828247"
  },
  "label": "\u00c1lvaro Barrios"
}