{
  "birth_date": "1928",
  "death_date": "",
  "description": "French, born Belgium 1928",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "1999-15-7",
          "end": "1999-17-10",
          "label": "1999-15-7 - 1999-17-10"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/17096",
        "label": "The Time of Our Lives",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "New Museum"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": "New Museum"
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://linkedart.example.com/person/16716",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Varda Agn\u00e8s",
    "display_name": "Agn\u00e8s Varda",
    "ulan": "500109995",
    "viaf": "Q229990",
    "wikidata": "Q229990"
  },
  "label": "Agn\u00e8s Varda"
}