{
  "birth_date": "1956",
  "death_date": "2015",
  "description": "Swedish, born 1956",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2007-19-1",
          "end": "2007-23-4",
          "label": "2007-19-1 - 2007-23-4"
        },
        "id": "http://localhost:3010/api/exhibition/2336",
        "label": "Photography Collection Rotation: Menschel Gallery",
        "org": {
          "id": "http://localhost:3010/api/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://localhost:3010/api/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://localhost:3010/api/person/16828",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Tunbj\u00f6rk Lars",
    "display_name": "Lars Tunbj\u00f6rk",
    "ulan": "500348346",
    "viaf": "Q1436143",
    "wikidata": "Q1436143"
  },
  "label": "Lars Tunbj\u00f6rk"
}