{
  "birth_date": "1969",
  "death_date": "",
  "description": "Mexican, born 1969",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2005-16-10",
          "end": "2006-2-1",
          "label": "2005-16-10 - 2006-2-1"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/2290",
        "label": "SAFE: Design Takes on Risk",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    },
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2008-24-2",
          "end": "2008-12-5",
          "label": "2008-24-2 - 2008-12-5"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/2380",
        "label": "Design and the Elastic Mind",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://linkedart.example.com/person/17570",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "C\u00e1rdenas Osuna Ra\u00fal",
    "display_name": "Ra\u00fal C\u00e1rdenas Osuna",
    "ulan": "",
    "viaf": "",
    "wikidata": ""
  },
  "label": "Ra\u00fal C\u00e1rdenas Osuna"
}