{
  "birth_date": "1992",
  "death_date": "",
  "description": "founded 1992",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2006-12-2",
          "end": "2006-1-5",
          "label": "2006-12-2 - 2006-1-5"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/2305",
        "label": "On-Site: New Architecture in Spain",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    },
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2008-23-7",
          "end": "2009-2-3",
          "label": "2008-23-7 - 2009-2-3"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/2401",
        "label": "Dreamland: Architecture Experiements since the 1970's",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    },
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2013-10-7",
          "end": "2014-5-1",
          "label": "2013-10-7 - 2014-5-1"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/2646",
        "label": "Cut 'n' Paste: From Architectural Assemblage to Collage City",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://linkedart.example.com/person/18365",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Mansilla+Tu\u00f1\u00f3n Arquitectos",
    "display_name": "Mansilla+Tu\u00f1\u00f3n, Arquitectos, Madrid",
    "ulan": "",
    "viaf": "",
    "wikidata": ""
  },
  "label": "Mansilla+Tu\u00f1\u00f3n, Arquitectos, Madrid"
}