{
  "birth_date": "1933",
  "death_date": "",
  "description": "Portuguese, born 1933",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2012-12-9",
          "end": "2013-25-3",
          "label": "2012-12-9 - 2013-25-3"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/2592",
        "label": "9+1 Ways of Being Political: 50 Years of Political Stances in Architecture and Urban Design",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://linkedart.example.com/person/18385",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Siza \u00c1lvaro",
    "display_name": "\u00c1lvaro Siza",
    "ulan": "500018255",
    "viaf": "Q251365",
    "wikidata": "Q251365"
  },
  "label": "\u00c1lvaro Siza"
}