{
  "birth_date": "",
  "death_date": "",
  "description": "",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2006-12-2",
          "end": "2006-1-5",
          "label": "2006-12-2 - 2006-1-5"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/2305",
        "label": "On-Site: New Architecture in Spain",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://linkedart.example.com/person/18384",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "\u00c1lvaro Siza 2 Arquitecto",
    "display_name": "\u00c1lvaro Siza 2 Arquitecto, Porto",
    "ulan": "",
    "viaf": "",
    "wikidata": ""
  },
  "label": "\u00c1lvaro Siza 2 Arquitecto, Porto"
}