{
  "birth_date": "1921",
  "death_date": "",
  "description": "Ivorian, born 1921",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2002-10-2",
          "end": "2002-5-5",
          "label": "2002-10-2 - 2002-5-5"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/3496",
        "label": "The Short Century: Independence and Liberation Movements in Africa, 1945\u20131994",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "MoMA PS1"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": "MoMA PS1"
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://linkedart.example.com/person/18792",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Bruly-Bouabr\u00e9 Fr\u00e9d\u00e9ric",
    "display_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Bruly-Bouabr\u00e9",
    "ulan": "",
    "viaf": "",
    "wikidata": ""
  },
  "label": "Fr\u00e9d\u00e9ric Bruly-Bouabr\u00e9"
}