{
  "birth_date": "1958",
  "death_date": "",
  "description": "Belgian, born 1958",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2010-21-11",
          "end": "2011-7-2",
          "label": "2010-21-11 - 2011-7-2"
        },
        "id": "http://localhost:3010/api/exhibition/2510",
        "label": "On Line: Drawing through the Twentieth Century",
        "org": {
          "id": "http://localhost:3010/api/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://localhost:3010/api/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://localhost:3010/api/person/19236",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Tuerlinckx Jo\u00eblle",
    "display_name": "Jo\u00eblle Tuerlinckx",
    "ulan": "500246072",
    "viaf": "Q5559584",
    "wikidata": "Q5559584"
  },
  "label": "Jo\u00eblle Tuerlinckx"
}