{
  "birth_date": "1979",
  "death_date": "",
  "description": "Slovak, born 1979",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2008-24-2",
          "end": "2008-12-5",
          "label": "2008-24-2 - 2008-12-5"
        },
        "id": "http://localhost:3010/api/exhibition/2380",
        "label": "Design and the Elastic Mind",
        "org": {
          "id": "http://localhost:3010/api/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://localhost:3010/api/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    },
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2010-3-2",
          "end": "2011-31-1",
          "label": "2010-3-2 - 2011-31-1"
        },
        "id": "http://localhost:3010/api/exhibition/2475",
        "label": "Action! Design over Time",
        "org": {
          "id": "http://localhost:3010/api/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://localhost:3010/api/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    },
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2013-1-3",
          "end": "2014-20-1",
          "label": "2013-1-3 - 2014-20-1"
        },
        "id": "http://localhost:3010/api/exhibition/2627",
        "label": "Applied Design",
        "org": {
          "id": "http://localhost:3010/api/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://localhost:3010/api/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://localhost:3010/api/person/20027",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Libert\u00edny Tom\u00e1\u0161 Gabzdil",
    "display_name": "Tom\u00e1\u0161 Gabzdil Libert\u00edny",
    "ulan": "",
    "viaf": "Q38929373",
    "wikidata": "Q38929373"
  },
  "label": "Tom\u00e1\u0161 Gabzdil Libert\u00edny"
}