{
  "birth_date": "1893",
  "death_date": "1991",
  "description": "German, 1893\u20131991; at Bauhaus 1919\u201321",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2009-8-11",
          "end": "2010-25-1",
          "label": "2009-8-11 - 2010-25-1"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/2464",
        "label": "Bauhaus 1919\u20131933: Workshops for Modernity",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://linkedart.example.com/person/20644",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "M\u00fcller-Hummel Theobald",
    "display_name": "Theobald Emil M\u00fcller-Hummel",
    "ulan": "",
    "viaf": "",
    "wikidata": ""
  },
  "label": "Theobald Emil M\u00fcller-Hummel"
}