{
  "birth_date": "",
  "death_date": "",
  "description": "German",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2010-10-11",
          "end": "2011-30-5",
          "label": "2010-10-11 - 2011-30-5"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/2507",
        "label": "Building Collections: Recent Acquisitions of Architecture",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://linkedart.example.com/person/21219",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Rasch Br\u00fcder",
    "display_name": "Br\u00fcder Rasch",
    "ulan": "",
    "viaf": "",
    "wikidata": ""
  },
  "label": "Br\u00fcder Rasch"
}