{
  "birth_date": "1957",
  "death_date": "1991",
  "description": "Brazilian, 1957\u20131991",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2012-29-2",
          "end": "2012-31-12",
          "label": "2012-29-2 - 2012-31-12"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/2568",
        "label": "MoMA Media Lounge 2012",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://linkedart.example.com/person/21503",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Fran\u00e7a Rafael",
    "display_name": "Rafael Fran\u00e7a",
    "ulan": "",
    "viaf": "",
    "wikidata": ""
  },
  "label": "Rafael Fran\u00e7a"
}