{
  "birth_date": "1963",
  "death_date": "",
  "description": "Canadian, born 1963",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2012-29-2",
          "end": "2012-31-12",
          "label": "2012-29-2 - 2012-31-12"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/2568",
        "label": "MoMA Media Lounge 2012",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://linkedart.example.com/person/21682",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Girard Fran\u00e7ois",
    "display_name": "Fran\u00e7ois Girard",
    "ulan": "",
    "viaf": "Q724590",
    "wikidata": "Q724590"
  },
  "label": "Fran\u00e7ois Girard"
}