{
  "birth_date": "1902",
  "death_date": "",
  "description": "likely German, 1902\u2013?; at Bauhaus 1927\u201332",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2009-8-11",
          "end": "2010-25-1",
          "label": "2009-8-11 - 2010-25-1"
        },
        "id": "http://localhost:3010/api/exhibition/2464",
        "label": "Bauhaus 1919\u20131933: Workshops for Modernity",
        "org": {
          "id": "http://localhost:3010/api/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://localhost:3010/api/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://localhost:3010/api/person/21692",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Sch\u00e4fter Alfred",
    "display_name": "Alfred Sch\u00e4fter",
    "ulan": "",
    "viaf": "",
    "wikidata": ""
  },
  "label": "Alfred Sch\u00e4fter"
}