{
  "birth_date": "1837",
  "death_date": "1906",
  "description": "Norwegian, 1837\u20131906",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2008-16-10",
          "end": "2009-23-7",
          "label": "2008-16-10 - 2009-23-7"
        },
        "id": "http://localhost:3010/api/exhibition/2411",
        "label": "The Printed Picture",
        "org": {
          "id": "http://localhost:3010/api/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://localhost:3010/api/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    },
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2009-7-8",
          "end": "2010-22-3",
          "label": "2009-7-8 - 2010-22-3"
        },
        "id": "http://localhost:3010/api/exhibition/2455",
        "label": "Photography Collection: Rotation 6",
        "org": {
          "id": "http://localhost:3010/api/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://localhost:3010/api/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://localhost:3010/api/person/21876",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "V\u00e6ring Olaf Martin Peder",
    "display_name": "Olaf Martin Peder V\u00e6ring",
    "ulan": "",
    "viaf": "Q11993374",
    "wikidata": "Q11993374"
  },
  "label": "Olaf Martin Peder V\u00e6ring"
}