{
  "birth_date": "1813",
  "death_date": "1883",
  "description": "French, 1813\u20131883",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "1979-7-5",
          "end": "1979-29-7",
          "label": "1979-7-5 - 1979-29-7"
        },
        "id": "http://localhost:3010/api/exhibition/1429",
        "label": "Nineteenth-Century Photographs from the Arnold H. Crane Collection",
        "org": {
          "id": "http://localhost:3010/api/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://localhost:3010/api/place/",
          "label": "Steichen Galleries, 11 West 53rd St."
        },
        "role": "Artist"
      }
    },
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2009-7-8",
          "end": "2010-22-3",
          "label": "2009-7-8 - 2010-22-3"
        },
        "id": "http://localhost:3010/api/exhibition/2455",
        "label": "Photography Collection: Rotation 6",
        "org": {
          "id": "http://localhost:3010/api/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://localhost:3010/api/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://localhost:3010/api/person/22313",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Flach\u00e9ron Fr\u00e9d\u00e9ric A.",
    "display_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric A. Flach\u00e9ron",
    "ulan": "500036892",
    "viaf": "Q3089809",
    "wikidata": "Q3089809"
  },
  "label": "Fr\u00e9d\u00e9ric A. Flach\u00e9ron"
}