{
  "birth_date": "1920",
  "death_date": "2001",
  "description": "Brazilian, 1920\u20132001",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2011-1-1",
          "end": "2011-31-12",
          "label": "2011-1-1 - 2011-31-12"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/2513",
        "label": "Painting and Sculpture Changes 2011",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://linkedart.example.com/person/22637",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Carv\u00e3o Aluisio",
    "display_name": "Aluisio Carv\u00e3o",
    "ulan": "",
    "viaf": "",
    "wikidata": ""
  },
  "label": "Aluisio Carv\u00e3o"
}