{
  "birth_date": "1981",
  "death_date": "",
  "description": "German, born 1981",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2011-24-7",
          "end": "2011-7-11",
          "label": "2011-24-7 - 2011-7-11"
        },
        "id": "http://localhost:3010/api/exhibition/2543",
        "label": "Talk to Me: Design and the Communication Between People and Objects",
        "org": {
          "id": "http://localhost:3010/api/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://localhost:3010/api/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://localhost:3010/api/person/23806",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Z\u00f6llner Christian",
    "display_name": "Christian Z\u00f6llner",
    "ulan": "",
    "viaf": "",
    "wikidata": ""
  },
  "label": "Christian Z\u00f6llner"
}