{
  "birth_date": "1971",
  "death_date": "",
  "description": "Spanish, born 1971",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2015-23-6",
          "end": "2015-31-8",
          "label": "2015-23-6 - 2015-31-8"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/3582",
        "label": "Young Architects Program 2015 (MoMA PS1): COSMO b y Andr\u00e9s Jaque / Office for Political Innovation",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "MoMA PS1"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": "MoMAPS1"
        },
        "role": "Artist"
      }
    },
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2012-12-9",
          "end": "2013-25-3",
          "label": "2012-12-9 - 2013-25-3"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/2592",
        "label": "9+1 Ways of Being Political: 50 Years of Political Stances in Architecture and Urban Design",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://linkedart.example.com/person/24968",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Jaque Andr\u00e9s",
    "display_name": "Andr\u00e9s Jaque",
    "ulan": "",
    "viaf": "Q1096098",
    "wikidata": "Q1096098"
  },
  "label": "Andr\u00e9s Jaque"
}