{
  "birth_date": "1923",
  "death_date": "2010",
  "description": "Czech, 1923\u20132010",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2013-9-5",
          "end": "2014-6-1",
          "label": "2013-9-5 - 2014-6-1"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/2637",
        "label": "XL: 19 New Acquisitions",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://linkedart.example.com/person/25524",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Kol\u00e1rov\u00e1 Bela",
    "display_name": "Bela Kol\u00e1rov\u00e1",
    "ulan": "",
    "viaf": "Q438452",
    "wikidata": "Q438452"
  },
  "label": "Bela Kol\u00e1rov\u00e1"
}