{
  "birth_date": "",
  "death_date": "",
  "description": "",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "1943-31-3",
          "end": "1943-6-6",
          "label": "1943-31-3 - 1943-6-6"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/273",
        "label": "The Latin-American Collection of the Museum of Modern Art",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": "2nd Floor, 11 West 53rd St."
        },
        "role": "Artist"
      }
    },
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "1944-17-3",
          "end": "1944-7-5",
          "label": "1944-17-3 - 1944-7-5"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/305",
        "label": "Modern Cuban Painters",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": "1st Floor, 11 West 53rd St."
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://linkedart.example.com/person/27332",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Garc\u00eda V\u00edctor Manuel",
    "display_name": "V\u00edctor Manuel Garc\u00eda",
    "ulan": "",
    "viaf": "",
    "wikidata": ""
  },
  "label": "V\u00edctor Manuel Garc\u00eda"
}