{
  "birth_date": "1838",
  "death_date": "1927",
  "description": "Dutch, 1838\u20131927",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "1973-24-5",
          "end": "1973-19-8",
          "label": "1973-24-5 - 1973-19-8"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/1169",
        "label": "Drawings from the Kr\u00f6ller-M\u00fcller National Museum, Otterlo",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": "11 West 53rd St."
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://linkedart.example.com/person/32261",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Alleb\u00e9 August",
    "display_name": "August Alleb\u00e9",
    "ulan": "500022423",
    "viaf": "Q931340",
    "wikidata": "Q931340"
  },
  "label": "August Alleb\u00e9"
}