{
  "birth_date": "",
  "death_date": "",
  "description": "",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "1996-28-4",
          "end": "1996-17-9",
          "label": "1996-28-4 - 1996-17-9"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/2021",
        "label": "Picasso and Portraiture: Representation and Transformation",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": "11 West 53rd St."
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://linkedart.example.com/person/35960",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Seckel H\u00e9l\u00e8ne",
    "display_name": "H\u00e9l\u00e8ne Seckel",
    "ulan": "",
    "viaf": "",
    "wikidata": ""
  },
  "label": "H\u00e9l\u00e8ne Seckel"
}