{
  "birth_date": "1945",
  "death_date": "",
  "description": "Brazilian, born 1945",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "1993-2-6",
          "end": "1993-7-9",
          "label": "1993-2-6 - 1993-7-9"
        },
        "id": "http://localhost:3010/api/exhibition/1908",
        "label": "Latin American Artists of the Twentieth Century",
        "org": {
          "id": "http://localhost:3010/api/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://localhost:3010/api/place/",
          "label": "11 West 53rd St."
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://localhost:3010/api/person/45235",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Resende Jos\u00e9",
    "display_name": "Jos\u00e9 Resende",
    "ulan": "500118140",
    "viaf": "Q24394905",
    "wikidata": "Q24394905"
  },
  "label": "Jos\u00e9 Resende"
}