{
  "birth_date": "",
  "death_date": "",
  "description": "",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "1998-1-9",
          "end": "",
          "label": "1998-1-9 - "
        },
        "id": "http://localhost:3010/api/exhibition/2125",
        "label": "Mies van der Rohe Award for Latin American Architecture",
        "org": {
          "id": "http://localhost:3010/api/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://localhost:3010/api/place/",
          "label": "4th Floor, Philip Johnson Gallery, 11 West 53rd St."
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://localhost:3010/api/person/52167",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "G\u00f3mez-Pimienta Bernardo",
    "display_name": "Bernardo G\u00f3mez-Pimienta",
    "ulan": "",
    "viaf": "",
    "wikidata": ""
  },
  "label": "Bernardo G\u00f3mez-Pimienta"
}