{
  "birth_date": "1922",
  "death_date": "",
  "description": "Hungarian, born 1922",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2012-29-7",
          "end": "2012-5-11",
          "label": "2012-29-7 - 2012-5-11"
        },
        "id": "http://localhost:3010/api/exhibition/2586",
        "label": "Century of the Child: Growing by Design, 1900\u20132000",
        "org": {
          "id": "http://localhost:3010/api/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://localhost:3010/api/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://localhost:3010/api/person/5320",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "S\u00f3s L\u00e1szl\u00f3",
    "display_name": "L\u00e1szl\u00f3 S\u00f3s",
    "ulan": "",
    "viaf": "",
    "wikidata": ""
  },
  "label": "L\u00e1szl\u00f3 S\u00f3s"
}