{
  "birth_date": "",
  "death_date": "",
  "description": "Swedish",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2010-15-9",
          "end": "2011-2-5",
          "label": "2010-15-9 - 2011-2-5"
        },
        "id": "http://localhost:3010/api/exhibition/2499",
        "label": "Counter Space: Design and the Modern Kitchen",
        "org": {
          "id": "http://localhost:3010/api/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://localhost:3010/api/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    },
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2012-28-3",
          "end": "2013-8-3",
          "label": "2012-28-3 - 2013-8-3"
        },
        "id": "http://localhost:3010/api/exhibition/2572",
        "label": "Shaping Modernity: Design 1880\u20131980, Part 2",
        "org": {
          "id": "http://localhost:3010/api/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://localhost:3010/api/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://localhost:3010/api/person/5526",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Svann\u00e4s Peter",
    "display_name": "Peter Svann\u00e4s",
    "ulan": "",
    "viaf": "",
    "wikidata": ""
  },
  "label": "Peter Svann\u00e4s"
}