{
  "birth_date": "1942",
  "death_date": "",
  "description": "",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2000-19-11",
          "end": "2001-6-5",
          "label": "2000-19-11 - 2001-6-5"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/2891",
        "label": "Georges Ad\u00e9agbo: Abraham \u2013 L\u2019ami de Dieu",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "MoMA PS1"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": "MoMA PS1"
        },
        "role": "Artist"
      }
    },
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2002-10-2",
          "end": "2002-5-5",
          "label": "2002-10-2 - 2002-5-5"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/3496",
        "label": "The Short Century: Independence and Liberation Movements in Africa, 1945\u20131994",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "MoMA PS1"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": "MoMA PS1"
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://linkedart.example.com/person/58969",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Ad\u00e9agbo Georges",
    "display_name": "Georges Ad\u00e9agbo",
    "ulan": "500125329",
    "viaf": "Q464681",
    "wikidata": "Q464681"
  },
  "label": "Georges Ad\u00e9agbo"
}