{
  "birth_date": "",
  "death_date": "",
  "description": "",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2017-9-4",
          "end": "2017-10-9",
          "label": "2017-9-4 - 2017-10-9"
        },
        "id": "http://localhost:3010/api/exhibition/3575",
        "label": "Tom\u00e1\u0161 Rafa: New Nationalisms",
        "org": {
          "id": "http://localhost:3010/api/group/id/1",
          "label": "MoMA PS1"
        },
        "place": {
          "id": "http://localhost:3010/api/place/",
          "label": "MoMAPS1"
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://localhost:3010/api/person/60439",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Rafa Tom\u00e1\u0161",
    "display_name": "Tom\u00e1\u0161 Rafa",
    "ulan": "",
    "viaf": "",
    "wikidata": ""
  },
  "label": "Tom\u00e1\u0161 Rafa"
}