{
  "birth_date": "",
  "death_date": "",
  "description": "",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "1997-5-9",
          "end": "1997-26-10",
          "label": "1997-5-9 - 1997-26-10"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/4353",
        "label": "Photography After Photography: Memory and Representation in the Digital Age",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "Institute of Contemporary Art, Philadelphia"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": "ICA Philadelphia"
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://linkedart.example.com/person/60786",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "W\u00e4hner Matthias",
    "display_name": "Matthias W\u00e4hner",
    "ulan": "",
    "viaf": "",
    "wikidata": ""
  },
  "label": "Matthias W\u00e4hner"
}