{
  "birth_date": "",
  "death_date": "",
  "description": "",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "1992-27-9",
          "end": "1993-3-1",
          "label": "1992-27-9 - 1993-3-1"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/17130",
        "label": "The Spatial Drive",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "New Museum"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": "New Museum"
        },
        "role": "Artist"
      }
    },
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "1995-15-9",
          "end": "1995-17-12",
          "label": "1995-15-9 - 1995-17-12"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/17109",
        "label": "Temporarily Possessed: The Semi-Permanent Collection",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "New Museum"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": "New Museum"
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://linkedart.example.com/person/65867",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Negro Maryl\u00e8ne",
    "display_name": "Maryl\u00e8ne Negro",
    "ulan": "",
    "viaf": "",
    "wikidata": ""
  },
  "label": "Maryl\u00e8ne Negro"
}