{
  "birth_date": "",
  "death_date": "",
  "description": "",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2006-30-6",
          "end": "",
          "label": "2006-30-6 - "
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/18444",
        "label": "New Video, New Europe",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "The Kitchen"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": "The Kitchen"
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://linkedart.example.com/person/67453",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Br\u0103ila Pavel",
    "display_name": "Pavel Br\u0103ila",
    "ulan": "",
    "viaf": "",
    "wikidata": ""
  },
  "label": "Pavel Br\u0103ila"
}