{
  "birth_date": "",
  "death_date": "",
  "description": "",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2018-6-2",
          "end": "2018-15-4",
          "label": "2018-6-2 - 2018-15-4"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/21809",
        "label": "Alexandra Pirici: Co-natural",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "New Museum"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": "New Museum"
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://linkedart.example.com/person/68498",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Guzm\u00e1n Miguel Angel",
    "display_name": "Miguel Angel Guzm\u00e1n",
    "ulan": "",
    "viaf": "",
    "wikidata": ""
  },
  "label": "Miguel Angel Guzm\u00e1n"
}