{
  "birth_date": "",
  "death_date": "",
  "description": "",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2018-13-2",
          "end": "2018-27-5",
          "label": "2018-13-2 - 2018-27-5"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/21807",
        "label": "2018 Triennial: Songs for Sabotage",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "New Museum"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": "New Museum"
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://linkedart.example.com/person/68503",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Garay Claudia Mart\u00ednez",
    "display_name": "Claudia Mart\u00ednez Garay",
    "ulan": "",
    "viaf": "",
    "wikidata": ""
  },
  "label": "Claudia Mart\u00ednez Garay"
}