{
  "birth_date": "",
  "death_date": "",
  "description": "",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2019-17-5",
          "end": "2019-22-9",
          "label": "2019-17-5 - 2019-22-9"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/28418",
        "label": "Whitney Biennial 2019",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "Whitney Museum of Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://linkedart.example.com/person/70720",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Muriente Sof\u00eda Gallis\u00e1",
    "display_name": "Sof\u00eda Gallis\u00e1 Muriente",
    "ulan": "",
    "viaf": "",
    "wikidata": ""
  },
  "label": "Sof\u00eda Gallis\u00e1 Muriente"
}