{
  "birth_date": "1952",
  "death_date": "",
  "description": "Spanish, born 1952",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2005-14-12",
          "end": "2006-3-4",
          "label": "2005-14-12 - 2006-3-4"
        },
        "id": "http://localhost:3010/api/exhibition/2297",
        "label": "Architecture and Design: Rotation 2",
        "org": {
          "id": "http://localhost:3010/api/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://localhost:3010/api/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://localhost:3010/api/person/7225",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Padr\u00f3s i Marqu\u00e9s Montse",
    "display_name": "Montse Padr\u00f3s i Marqu\u00e9s",
    "ulan": "",
    "viaf": "",
    "wikidata": ""
  },
  "label": "Montse Padr\u00f3s i Marqu\u00e9s"
}