{
  "birth_date": "1833",
  "death_date": "1906",
  "description": "French, 1833\u20131906",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "1995-19-1",
          "end": "1995-11-4",
          "label": "1995-19-1 - 1995-11-4"
        },
        "id": "http://localhost:3010/api/exhibition/1972",
        "label": "Recent Acquisitions: Photography",
        "org": {
          "id": "http://localhost:3010/api/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://localhost:3010/api/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    },
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2006-15-3",
          "end": "2006-27-11",
          "label": "2006-15-3 - 2006-27-11"
        },
        "id": "http://localhost:3010/api/exhibition/2309",
        "label": "Photography Collection: Rotation 3",
        "org": {
          "id": "http://localhost:3010/api/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://localhost:3010/api/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://localhost:3010/api/person/7297",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "Vidal L\u00e9on",
    "display_name": "L\u00e9on Vidal",
    "ulan": "500097778",
    "viaf": "Q20789810",
    "wikidata": "Q20789810"
  },
  "label": "L\u00e9on Vidal"
}