{
  "birth_date": "1930",
  "death_date": "",
  "description": "Austrian, born 1930",
  "exhibitions": [
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "1992-9-4",
          "end": "1992-22-9",
          "label": "1992-9-4 - 1992-22-9"
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/1866",
        "label": "Contemporary European Prints",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    },
    {
      "exhibition": {
        "date": {
          "begin": "2012-16-4",
          "end": "",
          "label": "2012-16-4 - "
        },
        "id": "http://linkedart.example.com/exhibition/2575",
        "label": "The Shaping of New Visions: Photograph, Film, Photobook",
        "org": {
          "id": "http://linkedart.example.com/group/id/1",
          "label": "The Museum of Modern Art"
        },
        "place": {
          "id": "http://linkedart.example.com/place/",
          "label": ""
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "id": "http://linkedart.example.com/person/7676",
  "identifiers": {
    "alphsort_name": "R\u00fchm Gerhard",
    "display_name": "Gerhard R\u00fchm",
    "ulan": "500065892",
    "viaf": "Q45392",
    "wikidata": "Q45392"
  },
  "label": "Gerhard R\u00fchm"
}