{
  "carried_out_by": [
    {
      "_label": "The Museum of Modern Art",
      "id": "https://linkedart.example.com/group/id/1",
      "type": "Group"
    }
  ],
  "classified_as_type": [
    {
      "_label": "Exhibiting",
      "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300054766"
    }
  ],
  "id": "https://linkedart.example.com/exhibition/500",
  "identified_by": {
    "primary_name": {
      "_label": "Roots of French Photography",
      "type_id": 300404670
    }
  },
  "label": "Roots of French Photography",
  "location": [
    {
      "_label": "1st Floor, 11 West 53rd St.",
      "id": "https://linkedart.example.com/place/",
      "type": "Place"
    }
  ],
  "persons": [
    {
      "person": {
        "identified_by": {
          "ulan": "500005199",
          "viaf": "Q40116",
          "wikidata": "Q40116"
        },
        "name": {
          "display_name": "Nadar (Gaspard-F\u00e9lix Tournachon)"
        },
        "role": "Artist"
      }
    },
    {
      "person": {
        "identified_by": {
          "ulan": "500000537",
          "viaf": "Q982549",
          "wikidata": "Q982549"
        },
        "name": {
          "display_name": "Gustave Le Gray"
        },
        "role": "Artist"
      }
    },
    {
      "person": {
        "identified_by": {
          "ulan": "500115195",
          "viaf": "Q456697",
          "wikidata": "Q456697"
        },
        "name": {
          "display_name": "Louis D\u00e9sir\u00e9 Blanquart-Evrard"
        },
        "role": "Artist"
      }
    },
    {
      "person": {
        "identified_by": {
          "ulan": "500076251",
          "viaf": "Q727684",
          "wikidata": "Q727684"
        },
        "name": {
          "display_name": "Louis Arthur Ducos du Hauron"
        },
        "role": "Artist"
      }
    },
    {
      "person": {
        "identified_by": {
          "ulan": "",
          "viaf": "",
          "wikidata": ""
        },
        "name": {
          "display_name": "Hyacinthe Caesar Delmaet"
        },
        "role": "Artist"
      }
    },
    {
      "person": {
        "identified_by": {
          "ulan": "500018218",
          "viaf": "Q2958882",
          "wikidata": "Q2958882"
        },
        "name": {
          "display_name": "Charles Paul Etienne Desavary-Dutilleux"
        },
        "role": "Artist"
      }
    },
    {
      "person": {
        "identified_by": {
          "ulan": "500000431",
          "viaf": "Q313899",
          "wikidata": "Q313899"
        },
        "name": {
          "display_name": "Edward Steichen"
        },
        "role": "Assembler"
      }
    },
    {
      "person": {
        "identified_by": {
          "ulan": "500019813",
          "viaf": "Q15556390",
          "wikidata": "Q15556390"
        },
        "name": {
          "display_name": "Louis-\u00c9mile Durandelle"
        },
        "role": "Artist"
      }
    },
    {
      "person": {
        "identified_by": {
          "ulan": "500036839",
          "viaf": "Q477709",
          "wikidata": "Q477709"
        },
        "name": {
          "display_name": "Auguste Rosalie Bisson"
        },
        "role": "Artist"
      }
    },
    {
      "person": {
        "identified_by": {
          "ulan": "500020179",
          "viaf": "Q127287",
          "wikidata": "Q127287"
        },
        "name": {
          "display_name": "Louis-Auguste Bisson"
        },
        "role": "Artist"
      }
    },
    {
      "person": {
        "identified_by": {
          "ulan": "500118847",
          "viaf": "Q515461",
          "wikidata": "Q515461"
        },
        "name": {
          "display_name": "Andr\u00e9 Adolphe-Eug\u00e8ne Disd\u00e9ri"
        },
        "role": "Artist"
      }
    },
    {
      "person": {
        "identified_by": {
          "ulan": "500024737",
          "viaf": "Q71244",
          "wikidata": "Q71244"
        },
        "name": {
          "display_name": "\u00c9douard-Denis Baldus"
        },
        "role": "Artist"
      }
    },
    {
      "person": {
        "identified_by": {
          "ulan": "500117998",
          "viaf": "Q187506",
          "wikidata": "Q187506"
        },
        "name": {
          "display_name": "Honor\u00e9 Daumier"
        },
        "role": "Artist"
      }
    }
  ],
  "timespan": {
    "begin_of_begin": "1949-29-11",
    "end_of_end": "1950-15-1"
  },
  "type": "Activity"
}